報警被cut嘅入黎 需要你手機通話時間嘅圖

有嘅留低，比文宣組做野

我相信經過琴晚好多藍絲會動搖

大家做多少少 影響可以好大 結果都可以好唔同

唔好妄自菲薄 就差你一個

【文宣】文宣圖集中地

Push

推

文宣入黎做野